想搵人游水操長途

我目標係想操到15公里游水比賽，但係我識班友個個好撚快，我跟唔上（我大約30分鐘1500米）。